到今時今日仲覺得香港有得救既人可唔可以入嚟講下點解？

法治無，三權合一，黑警大哂，美國又唔太理香港黃色經濟圈真係會令中共驚？

香港仲有得救.gif

因為仲有香港人未放棄

依家唔係要救香港

係要迫支共加速摧毀香港

迫所有權力機關撕爛面具 迫佢地赤裸裸咁破壞香港

講好去要攬炒

點解依家嚟驚 ?

Burn with us

我係準備左攬炒 無諗住有人救到
有都唔係我地依代